老老實實，Celine Tam有咁既老豆，大左咪一樣

可以預計大左咪又係臭西港女格，對眼生係額頭

連登仔說？

對

唔對